防暴一落地 男朋友就掉底我一個上左車返屋企

屌佢老母 掉底我一個人
佢話自己有拍過我 我完全feel 唔到
之後佢打比我話佢已經上左車
之後宜家留返我一個係原地
我真係無野好講

假膠post

男朋友話掛住訓教唔記得約左我

分手喇

假你老母咩

佢大撚把前科

分 等乜

宜家推緊

Scary prank

咁廢既人 叫男朋友

佢諗佢自己多過你
有咩事就自己走先

分唔分就你決定
我哋都係食花生 等下次有咩笑料

佢仲要無講話 咩返到屋企打比佢個d 完撚全無
我都幾撚嬲

屌 我淨係知我依家蕩失路

你係邊 我黎帶你

Tg:hugo1991

唔使了 我跟住啲記者行thx

本身我個時已經哭𠹌左 轉個頭已經唔見咗個男朋友
佢仲要完全冇歉意 佢話佢每次都係比女飛
但係有個可以拍到四年
我真係懷疑佢 係咪淨係對我一個係咁

做咩仲未分手

痴線
即刻分手啦

分手啦 唔好幻想同呢種人組織家庭

屌佢唔撚係男人嚟

唔好講話女朋友，就算係普通朋友都唔會噉

因為好愛佢 想改變佢變返做個正常人

癡撚線，平時出街咁樣都離譜啦
仲要有防暴狗喺眼前，
根本就唔理你死活

不知所謂分手啦

呢四年佢為你變咗啲咩？

類似事件陸續有嚟添啊
到結埋婚有埋bb佢都唔會變，而家唔走，到時你就喊都無謂

分手啦傻閪

分手啦仲等乜野 已經試到佢係咩人啦
男人老狗 點可以就咁掉低女朋友自己走左去

你保護佢!?

咁撚樣都唔飛
係得你先忍到

防暴都驚？！食屎啦叫佢

分手啦，我會保護你架。

下咁樣都唔分手？
佢一啲都唔緊張你安唔安全
已經睇得出佢一係唔愛你，一係佢根本唔識愛人

好彩我冇男朋友 唔洗煩呢啲

咁嘅男朋友要黎把撚？

應該問四年嗰個係咪淨係得佢一個

上年沙田有一戰

有條仔為左救條女
最後一齊被狗咬....

唔係話女人就係中意仆街咩
唔好比我批中
樓豬上連登呻條仔好差好仆街
連登仔個個嗌分手啦
但係樓豬同條仔攤牌前
條仔道歉
然後樓豬就會突然心軟然後原諒條仔
跟住唔夠一排又黎料
無限loop

唔記得講埋 有一日我問佢ig 做咩唔post 我
佢話驚佢d 女呷醋 痴撚線⋯⋯

你真係佢謂一一個女朋友？

我已經分唔清

笑左

傻閪你柒撚夠未啊屌你老母
自己攞嚟怪鳩得邊個啫垃圾

咁都唔分手嘅話你真係仆街唔好喊
唔好話男女朋友 朋友都唔會掉低個女仔自己一個 又唔係唔知啲狗無人性
唔好成日幻想自己可以改變一個人啦 無可能㗎你醒下啦

我覺得佢都冇諗住同我組織家庭

佢想飛你好耐

咁你仲唔分手等咩

咁你咪繼續浪費你嘅青春, 到上咗年紀驚冇人要咪跪低求佢要你囉

冇人要都唔洗同啲咁既垃圾一齊啦
自己一個冇問題

單身狗是我